TVB內部電郵流出 李寶安：支持新聞部中立和不偏不倚報道

講撚到自己好撚委屈
係磨心咁話喎

多謝你地新聞部支持中(國)立(場)
不偏不倚維護支持港共政府嘅報道

利申：朋友第一手消息

推

啲報道咁撚偏頗通訊局都可以咩都唔做
蛇鼠一窩

見TVB一次打一次啦，佢淨係拍你犯罪嘅證據，警察犯法又唔交底片，正仆街

好撚好笑呀屌你老母

又唔見now 同Cable係咁
一定係你有問題人哋先搞你啦

繼續搞鳩cctvb

而家人在日本
但尋日特登叫屋企係睇一次無線新聞
發覺只有示威者打狗嘅片

偏頗真係唔係香港人老屈
人在做天在看

手則同守則
識分未? 呀邊個邊個高層無人同你double check?

搵個文盲做行政總裁呀? 係”守則”, 唔係”手則”呀!!

//本台新聞報道的專業、不偏不倚方針和中立原則//

咪笑撚死人啦

只係要求報導全部事實 都好咁撚難為你

佢冇錯 暗喻 我手寫的規則

其他新聞公司無事，係得你個cc tvb 新聞先有事，點解嘅

支持新聞部，我睇左做支那新聞部

好驚喎

行得正企得正 驚咩

就算文匯大公點新聞橙新聞都冇人搞，因為大家都知佢紅底，出嚟話自己公正都唔會有人care有人搞

但你tvb係度扮撚哂嘢，報導偏頗/自我篩選但次次都話自己中立、不偏不倚就抵畀人屌啦

依個時間仲講咩和平理性底線 其實係火上加油